用緊esim既大家而家用緊咩台

諗緊上咩台好

clubsim

Club sim係咪可以每個月淨買$28傾電話

除左clubSIM/3HK 無得二個選擇了

sun mobile 有

無clubsim 咁抵

Clubsim 28蚊

Birdie

SmarTone

直接Birdle 50蚊 600MB plan加年卡好過
再唔係就Clubsim

csl

用緊支移esim

Smartone

Clubsim 28蚊plan用esim 要唔要另外俾錢？

想問下用esim既話

係未就冇左打電話時用唔到數據既缺點？

sunmobile

點解唔係clubsim 28蚊 係首選，反而係bridle?

3HK上台係咪冇esim?

係